Premiere Pro 字幕問題

是咁的,
而家學緊用 Premiere Pro

上字幕既時侯, 如果好似上圖咁整好晒字幕,
但最後有多一句想係圈住個部份 前面加多句,
有無方法可以 由圈左果段字幕開始, 一野選晒後面d字幕順延 落去?

唔該晒各位高手

係咪無人明我問緊咩

用 srt, ass 字幕格式方便好多

caption? 可以全部拉後前面再加架喎

開多個legacy title加落去

係呀,用左caption, 我禁住Cral 選晒, 再拉都剩係拉到頭果個only....

係premiere pro 入面整既?
而家剩係識用Caption

sor off topic
adobe官網subscript唔到
話 "此產品在您的地區 (CN) 無法直接購買"
你地點樣買?

加埋字幕落片冇當你要改字幕時，改唔返轉頭
應該用外掛式字幕格式 srt, ass 就可以方便修改字幕
你只需要處理好份字幕稿，同處理理字幕時間就足夠
乜野係 srt, ass 字幕就自己查下，好多呢方面資料

此產品在您的地區 (CN) 無法直接購買